原來發現自己想行到尾既女朋友唔係處 真係好辛苦

女朋友比ex呃過話 想同返佢一齊就扑野 最尾話插左幾下 破左個處 仲唔知有冇拍片影相 今日佢終於講
但我真係好想同佢一齊 但我另一方面真係接受唔到唔係處

咁你係咪處先

係

中出都得 唔會有bb

你唔撚係信下話戇鳩

點解唔信 仲可以有d咩

女人講既次數x10
男人講既次數除10
插幾下？ 你係佢條仔都唔會插幾下啦
天真

話係因為插唔入 好痛 最尾女朋友決定分手 走左
不過講真 我自己都唔撚信

樂觀D諗 你係執二手 唔係十手已經好好
雖然唔排除你條女老點你

佢唔話踩單車個陣破處咪算係咁
請珍惜

樓上講左
女人講既次數x10
所以樓主係2手 其實係20手

處女情意結真係好嘔心

叫佢驗下智力先。。。

唔係處好小事，呢個年代太難會有保住處嘅女

利申: ex 墮過胎，已飛

想條女未俾人屌過都唔得

真係 比人屌過 咩都玩過可能 仲要而家個ex可能有片有相 我點面對條女

我覺得唔止扑一次 坐底都扑十幾次 但佢話淨係一次仲要條仔未射

建議你想搵處女可以去幼稚園mark定

凈係入幾下會唔會有片有相 你on9?

樓主幾多歲？
條女比人屌過有幾閒？

插幾下十中信

你會唔會信淨係入幾下？ 仲要可能未破到處 無血？

我都唔撚信 而家兩難狀態

明白唔係處覺得對方唔係完全屬於自己
不過你要知道佢都係平凡既人 實有好有壞 如果想同佢行落去 首先係做成熟既男人 接受佢過去 珍惜佢

其實你要介意既唔係塊膜
而係佢比人睇過全身奶勻曬 幾多毛都一清二楚

你係男人會唔會插兩下
呢個女人你咁都信

插唔入咪用口囉

小弟初戀都係咁，女友17話自己係處女，當年我剛入大學，先同佢發展落去，結果原來佢俾條撚屌車房仔屌混全身，結果梗係分手收場。
到而家我都無後悔到，只寄情自己獨自隊啤

又要處女,
一齊幾個月上唔到床又出post呻,
做女人真係唔易

當初你唔係貪佢係處先一齊嘛
你地有嘅係穩定感情
先會諗到一生一世得佢一個
而家唔係處呢個問題係最後一關
過到自己就可以

原來係扑過唔多過五次 岩岩又話

樓主出街都會覺得路人嘅眼光係恥笑緊佢：你條女個個都玩過喇

拍完段片第日喺婚禮到播返

屌你 醒少少啦扑左就扑左啦，講咩次數都係藉口

不能回頭 多年前早明言不能回頭

呃得你呢樣, 實呃到其他野!

睇得出樓主鐘意條女既處女膜多過鐘意條女

係囉，二手啫

娶個人定娶個處

啲女肯拍片同影相真係on9，係都結左婚先搞依啲野啦

你其實中意佢塊膜定中意佢

G持樓豬嘅處女情意結
處女老婆

咁依家係既定事實黎架啦喎
樓主你諗住下一步係點呀咁？

同返佢一齊 痛都要忍 真係好鍾意佢

點接受到自己條女瘋狂比人屌？

雙方幾多歲

你汁開二手野？

咁你係鐘意條女就接受佢既過去
接受唔到既咁就分手啦
佢被人瘋狂屌完已經係事實

覺得講大話問題大過唔係處
一時又幾下 一時又唔多過五次

咁女朋友點睇同ex既事呀？
佢知唔知樓主你唔係好接受到？

Chok多幾chok又多5次架啦
根本無可能破完得咁少
接受唔到就分手啦

分手囉

2019年仲見到呢d po真係好on9

女朋友係自己破既揮手

睇黎巴打同我一樣

接受緊 而家未分坐

見到條女咁辛苦叫我唔好要佢 當下個心竟然唔痛

覺得條女有比個ex拍片 唉

照超聲波等於影裸照
出世俾人接生已經俾人抽水
真係唔得啦，play group已經俾人玩殘咗
仲話幼稚園接受唔到（曲）

邊條仆街話mk妹娶得過

睇埋格籬個帖先啦！
你果啲算得乜

我呢件唔係mk 好純品 on9到以為比個處人就可以留住人 以為扑多幾次就唔會比人飛 最尾都係比人飛撚左

香港啲男仔同奴隸冇分別
要求老婆係處女竟然係唔正常嘅事

試諗下條女原來以前比幾個18cm開發晒
口 前門 後門咩招式都玩過
然後宜家要你埋單

如果合法嘅話
真係想bookmark個做長腿叔叔

雖然女主朋友個處比左我
但如果佢唔係我都覺得唔會介意
因為我真係好愛佢

上一代人做愛真係純粹插閪
所以二手都冇咁介意

宜家呢代接觸過咁多AV
唔係處嘅話 真係可以咩招式成身上下都玩過晒奶過晒
同條MK含撚奶春袋屎眼雪雪聲
然後話要同你結婚

插左幾下=插左幾次

其實如果想講大話既
個處補完都得
自己諗啦 最緊要女朋友個心係一心一意

因為佢個處係比你姐

補返 sorry for1999

呢個真 但係自己個關真係要時間 仲可能過唔到添

插左廿鳩幾次了 麻木左 而家仲問佢個陣點比人插 有冇叫得好大聲

女人永遠會記得第一次開發過自己嘅男人

咪係 原來想自己女朋友係處係錯既 仲要比人屌

其實依家啲女仔如果唔係豬扒既話大部分都已經唔係處，如果真心鐘意既，不如唔好再係到審佢啦。
審完佢個處都唔會番番黎，唔係處已經係事實。
同埋有咩根據覺得佢比人拍左片。

有無拍片都係咁啦
分左手得閒咪又開你條女ig黎J，回憶返個時無套中出+wet kiss一野射曬去個場面，岩岩破個時怕怕醜醜，面紅紅一野頂到尾幾滿足。你條女都唔知出幾多水幾enjoy，仲有含到雪雪聲幾咁主動
而家俾你埋單

港男真係做開奴隸或狗

五次邊有可能，一晚都五次啦
想要個時日日都搞2,3次，一星期就20幾次
一個月就成百次
一年就成千次
真係diu到唔想再diu，無新鮮感

如果你全情投入地愛對方，被呃的傷害係無可挽救。
如果事前，(當然係已經情侶關係)，女友講清楚被MK仔屌混全身，我可能會接受，但呃得我一次，隨時都會出軌

肯定係呃你

Smelly chicken ! !!!!

咁大愛你分享條囡比人屌下？

咁大方 一蚊跟機

認真答 - 樓主太年輕了，係唔係處唔使太在意。

超認真答 - 屌咗先啦。

其實處女情意結冇乜嘢，個人選擇黎姐
又有處女情意結又要婚前性行為先嘔心

條仔有個group 班fd 會一齊share屌過既女

岩呀
diu住搵過個純情(如果仲有的話)

係 你好明白我

你接受就唔會係度講，其實接受唔到咪分，與其成日覺得係個污點，唔好浪費個女仔時間

問下你條女有無俾無套中出/口爆，D精成為佢身體一部份好正

就係唔想自己一個忍受 真係好痛 但我而家都繼續同佢一齊 但個種痛好似已經開始麻木

佢話無 次次都有帶套

睇返佢同佢個ex幾年前d對話仲話佢好淫

我都係咁覺得
處唔係 唔緊要
落過仔就真係接受唔到
點行到尾
一震話生唔到 真係咁多年黎既青春都晒晒

how do you know
第一次通常唔會用套
口就更加無可能用套啦

你自己冇野share姐

一定好多水好主動

當人係物件

依家d女人 學生個陣就鐘意d mk仔俾人乜都玩過哂之後就飛，以為自己可以同人一世 點知到頭來就係到呻佢自己唔想破係ex逼佢，所以冇左個處。最後咪揾人埋單，所以女人就是雞
利申:閲女無數

接受唔到咪分手搵過件處女囉
咩年代，拍拖有性行為好撚正常

佢話無含過無幫佢打過飛機

真係 條女講既野同你講既一樣

16歲就比人屌 犀利

所以話拍拖真係咪揀青頭仔
當正自己個處鑲金咁, 睇到個處天咁大,
思想仲衰撚過中東佬
好心青頭仔一世打飛機, 咪係度害人

接受你愛既人 就要俾條女你屌下?
有直接關係? 就算俾你搵到處女 你未又係扑完唔要 係未肯定同佢過世呀?

條女拍過拖做過愛係呢個post都要比成堆人鬧
唔講以為去咗中東

分手啦 ， 非處既女唔值得哂心機對佢好

呢種女未結婚就同人玩同人癲

自己玩夠就要未來老公埋單

又乜賴都撚哂落個ex 度

樓主係處，有資格要求條女都係處，唔駛聽班咸濕連登仔講著人二手鞋

諗下你之所以想同佢行到尾嘅原因係咩，係樣？係性格？定係個處？
勸你都係睇開啲一係就去幼稚園book定個女朋友

( Show Blocked User - Sssssssqui )

成日係到處唔處真係好撚煩
見一個block一個

只可以講，
呢一刻你仲有機會揀個處嘅做老婆，
揀咗就冇得後悔

自己屌就得, 人地屌就唔得
總之拍拖搵青頭仔, 唔死一世愁.
奉勸D女拍拖問清問楚條仔係咪青頭

如果樓主係處 要求返處女女朋友都合理

去幼稚園排定咪得囉

因為條條女都係一樣 港女特質

岩呀
坐過監呀落過仔呀濫交過呀都唔好介意

垃圾,最憎處女
利申e家條女個處我破
完全唔識扑唔識搞
慘撚過打飛機

咪係有你呢d撚樣所以樓主咪要開po囉，睇你幾時生性病死

師兄 唔洗驚住
屌住先 有機會識到條處女即飛依條女啦
利申做緊
條八婆俾處ex又車震又沙灘又趕老母訓咗露台扑
又拍片
屌你中五玩咁多野
要我娶佢收皮啦 點解佢ex無撚都唔洗付出玩哂
我要埋單丫

富二代: 雖然係爸爸資助我創業，但冇我daddy我都覺得我可以白手興家

你好好珍惜啦

趁

話唔定你都屌過

屌 扯左
巴打係咪寫開甜故
摩牙得唔得

你都弱智
你老母個處唔係你老竇破佢又有性病生你?
咁原來你都有性病

條女話屌過5次都一定係呃你 你自己係男人會唔會屌5次就厭?

我都係咁諗 但我唔會分手

一次過一晚比十九幾個大J哥進出 你知條鐵

Aggar
埋單果個又唔係佢 係你
你埋左單d撚樣仲爽 又少件2手貨

全部呀 但係諗到佢比人屌得咁撚爽 點都唔gur啦

乘返10=50次左右

我個件中四 你真係好撚慘 完全明你咩感受

你咪偷偷地出去叫雞平衡返囉

屌完5次之後分左手

咁咪分手囉 搞咁多野做咩

樓主肯要先最犀利

毒撚思想真係恐怖講得出呢啲證明你地都唔會好愛條女 好唔撚成熟

好撚痛嗰心 不過要諗通啦
拖住先無錯架啦 機會嚟放咗佢 要嗰處仲好

希望你係假膠啦
但如果係真既
唔好問啦巴打
收手啦
問落去咪盞傷心
老實講
你女友話可能拍左片其實代表已經拍左
而以我經驗拍得片既真係都淫到極致

認真 師兄講得好啱

我唔會作囉

屌住先冇壞既
不過要積極d搵個更好

佢話佢自己del哂

唔GUR 就要分手老老實實, 性格,外貌, 相處呢D 一定有其他女夾到, 處無左就無左, 無得補番.

怪錯你
咁你有資格厭棄

認真 有呢個心結快d分手
第日換左第2個真係處 安樂好多
唔好曬時間喇 正視問題

唔係處好閒姐

仲要係呢堆又醜又無腦嘅男人講
特別嘔心

係咪處關你撚事咩 抵你孤獨終老

做緊

係 同佢扑野佢真係好撚淫

聽落成件事都幾淫亂，不過既然係咁我諗你條女應該都好後悔既，想繼續一齊就比個機會人地啦。
加上條女又未必會同你過世，何必咁執著，睇開啲啦，難聽啲話唔定一頭半個月又散左，未來既野冇人知。
覺得唔服咪汁番條女幾劑，到時你想點玩都得啦。

你拍拖同佢扑過但介意佢以前拍拖同其他人扑過
睇黎假膠黎

睇黎樓主都係中學雞
會咁諗唔出奇既
放心啦 冇幾多對中學拍拖會行到尾
食完玩完咪算

條女擺明鳩UP報細數

detail thx

其實點會唔知有無影相佢俾人蒙頭入閘？

係呀 佢個ex同班fd真係好撚仆街 d女仲要比人拍左片都唔知

其實真心講，你冷靜完就試下係佢角度諗，
佢赤裸裸向你坦白呢啲明知你唔鐘意既嘢，佢都會難受，
又要驚你介意，自己又同時要諗返起

不過無左就係無左，飛左佢都係你決定

我覺得樓主似係介意條女唔一開始講出黎 可能有啲情況會有共識暗示咗但條女都係選擇隱瞞唔講 當然都關係到第一次比咗其他人事啦

第一次同佢 但佢呃我我係佢第一次

得d 死毒撚先會有處女情意結

支持你散

我都覺 佢話得4次 搵鬼信

講大話嘅女人好快啲飛左佢
第時後悔就遲

記得你 你都覆過我

係唔淫你姐條女

佢口講唔知姐 佢比人後入緊拍都得啦

佢呃你係唔啱架啦
但你都拍拖個陣扑咗佢，咁點解要咁介意佢以前拍拖同人扑過有過咩性經驗
接受唔到咪散，佢除咗呃你呢樣嘢on9之外其他嘢都無做錯，扑唔扑過嘢有乜好呃

連登仔真係好撚恐怖
社會毒瘤

咁其實佢都係受害者姐，雖然佢應該都enjoy sex。樂觀啲，最重要係知道之後可以瘋狂啪佢果個都只係你一個咪夠囉。
佢願意同你坦白都算係咁啦。

係我就唔會埋單

啲奴隸 港女話咩樓主係鍾意個處
又話咩年代仲睇係咪處 屌你地錯撚晒
如果樓主唔係處 佢厭棄就仆街 寬己嚴人
但樓主係處 佢厭棄人地唔係處 有乜問題

樓主又唔係因為條女唔係處中岀即飛
只係唔開心 唔甘心 咁都唔得？

有邊個唔鍾意全新
你買鞋會唔會買二手 唔怕臭？

自己無得揀 同時又唔係處無資格揀
咪無所謂囉 如果同一個人 處/非處
我唔撚信你揀非處 全世界男女100%揀處

唔好扮晒野啦你班偽君子 真係好嘔心

再補充丫，你呢種情況，好大機會日後你自己會偷食，
因為你會想追求啲你未試過既嘢，
可能你會做到同呢條女一生，但唔代表你接受，
你背後會搵個處既試

襯日子未長，搵過個，好快可以cover今次既經歷
女朋友亦被你放生，佢可以有機會搵個接受佢既
而你亦可以得償所願屌超過一條女，老婆重係處

Just do it and do not ask more to cover your real perception

Mk既腦果然唔同d

另一ac覆你

係呀 淨係嬲佢呃我

Exact7ly 我唔會再有機會試第2次 自己都好明白

Thx 巴打 我都打算同佢行落去

小多士係我地死毒撚嘅精神領袖

thx

呢個社會青頭仔唔矜貴，出去同人講會俾人笑，處女就有價有市。
反正佢都幫你破左處，咪玩一排，到時搵到個岩既咪飛左宜家嗰個囉

係呀 唔關個膜事 介係介意係你所講既野

講真依家條女講佢未扑過

但又易濕又淫又追撚含 我就真係唔信啦 不過唔通踢爆佢咩

有得屌好屌 好快屌厭你無咁愛佢就無咁介意佢過去 要飛要留就你決定

拍左半年 一日拉平黎計扑兩次

都屌到厭厭地了 但同佢又幾夾

拍得幾開心 感覺感情昇華左

樓主你真係唔死都冇用

打排球 踩單車 做瑜珈 拉筋 ，任選一款破處方法 啲女係咪真係當人on9

分手啦快啲 唔好害人

多士b

屌到反哂皮

原來成熟就係要做狗做奴隸著人N 手鞋？

條女比人開發哂，幫臭雞埋單，仲以為自己好偉大話愛條女，唔怪得宜家d 女睇港男唔起
就係多得一班傻仔港男幫人埋單

班女心諗，我鐘意點玩點蒲都得 ，反正日後實有傻仔埋單

我講真的，唔係以女既身份去串你，你講既事我並無經歷過，亦唔暗示你有自私既心

但如果年齡重細既話，搵過個真係最好既選擇
你最難放下既係對佢既責任，經歷過既年月事蹟，什至去過旅行既次數你都擔心因分手而歸零，無動力去重新同另一個建立過多一次

但呢個世界實有另一個岩你心水，而且更了解你既女人存在，不出幾年就cover到今次

而且可能對個女既都真係有好處
你諗下係咪

好快變唔帶套五次

帶套幾十次

問二問先講二講

最憎 同呃人一樣

負皮，上一頁

其實唔介意女朋友唔係處嘅男人 係咪因為自己本身都唔係處 屌過其他女先唔介意 所以心理先會平衡到？

問心有邊個男人真係唔介意最愛嘅女人俾其他男人屌過 有得俾你揀 同一個女朋友但處唔處 你都揀要處啦下話我女朋友仲要好似俾ex中出過 每次諗起個心都碎一碎咁
想同佢結婚 即使佢唔係一個好好嘅女朋友 明明知道自己其實好愛佢好想一直行落去 然後永遠條刺都影響住我對佢嘅感情

分手又唔係 唔分手又辛苦自己一世 唉真係唔知點撚算 唯有睇吓時間會唔會沖淡到條刺 又或者其實真係青頭仔未屌過其他女先會介意呢啲野

樓主 如果你係處 有處女情意結唔係你錯 正正因為愛佢先會介意佢曾經有其他男人 另一方面 其實 愛佢就要接受佢嘅過去 呢個講法都無錯 係睇你點樣諗 加油

少年你太年輕了

只係一次無套扑就信

我嘅榮幸 小多士我好支持你嘅理念

好窄好濕，青春的肉體仲要條女心甘情願想你舒服，想要你
第一次真係可以射到好入，射左5,6下都唔停，條女仲要唔心急走，事後慢慢kiss你，因為你係佢第一個男人，抱住一齊訓，D精就留係佢入面成晚

只係呢啲思想好無謂
又唔係做雞
屌過一個半個有乜影響?

關二手野咩事?

比條撚插過就叫二手? 定拍過拖就叫二手
講個閪條女日日都沖涼 日日都摸到啦
咁又叫二手呀?

呢個comment就make sense啲

一味要人未做過 但自己又亂交真係唔要得

醜唔醜 有冇腦 我唔知亦唔需要知
但淨係諗住個閪 真係唔好拍拖好過

問題係講大話
呢樣野最唔要得
咁小既事都要呃
講咩信任

我唔愛女朋友，自己叫過雞
所以唔介意女朋友係咪處

其實你條女都好慘 你係條女俾幾條仔中出左幾千次玩到鬆曬(只需要幾年時間) 正正常常一個女仔都拍過4-5次拖 每條仔中出幾百次就到下一個
你叫人地女仔點同你講，佢既型像係散文淑女黎，事實上係一個淫娃，叫住男朋友插我快D

Lm

佢好激動咁話無 咪信下佢

屌有冇咁難解決 接受唔到咪分手囉

屌你好好埋單

好多人都focus係個閪度 其實最重要係條女比人睇過晒乜都玩過晒開發晒

其實都係信佢唔過姐講到尾 都唔知邊句真
同埋你自己係處 接受唔到都唔出奇
長痛不如短痛啦ching

都係個句啦，破處要好大勇氣，有一次就會有十次百次。用返大約每星期三次(同居會更多)，扣除頭半年至一年，你可以估到大約扑咗幾多次。

冇架wor 咁個女仔同佢個ex係埋一齊果陣都可能真係好鐘意個ex又好相信會同佢一路行落去先比佢 點知最後會散 咁呢D野好難講架wor唯有怪個天點解唔係畀你遇上佢先啦
btw 乜男仔會咁介意呢D架咩一直以為係男仔會比較多覺得性同愛可以分開睇 利申沒有戀愛經驗

其實有時介意女朋友唔係處唔只係介意佢俾人屌過佔有過，仲會喺度諗會唔會佢上一條仔好撚勁屌到佢爽過比自己屌而有比較

True

放過你自己啦 同佢講
臭雞分手啦

要啲女一生出黎就剩係等俾連登仔一個屌

做唔到佢第一次咪寄望做佢嘅最後一次囉
屌，連登仔叫雞破處就得
女朋友就一定要揀處

有幾多個男人真係可以娶到處女做老婆？
拍過拖嘅女仔9成都唔會係啦
你唔係以為過20歲仲有女係處啊？
有嘅～醜女個d條件唔好個d，送到埋黎都唔會屌個隻
巴打睇開d啦，我以前都好似你咁

點解要負評我
我都係用連登仔思想講野姐
唔係處就係雞係公廁

真心明白樓主諗乜
我係處，你係處
大家關係對等好公平姐
好多人話呢個年代扑野好閒姐
冇錯係阿
撇除本身有冇宗教信仰呢個問題
好睇嗰女仔本身價值觀係點姐
唔係個個女仔都係咁隨便架
識咗2pair, 1pair 7年，1 pair 5年
咪又係冇搞過
亦都唔係個個男仔有性需要會走去叫雞啦
如果對方係真係你認定將來嗰個
想像佢比ex開發哂已經好辛苦啦

同樣地，你自己唔係，點可以要求人係
但自己係點解唔可以希望對方係

算吧啦 結左婚又點 成世人有條刺

最撚爽係條ex
又食又拎 之後又食其他女

扑到數唔到啦

唔好意思食左佢隻處先

月經POST 仲以為又係小多士
唔係處就唔係處 , 就算你屌到佢成身都係精, 所有PLAY都開發晒都唔會改變到佢比人屌過既事實

不過向好個方面諗, 你條女成日比我無套中出又識自己食事後,成日同佢四維爆房 , 殘廁, 後樓梯就當然少不了, 咩體位都試過, 經驗夠晒。我話埋你知佢最中意人係後面大大力插到底 記住插到底之後要渣實對波, 佢會爽到不得了。 我TRAIN到有個習慣, 射完會幫你奶返乾淨 , 你到時時慢慢亨受下啦。

其實真係唔洗咁睇唔開
你未屌過女比人奶春袋咩
只要佢上個靚靚仔仔大大隻隻
我就覺得無問題
反而佢比啲無男人味既男人屌我會好懷疑佢心理有問題
一兩百次都正常啦
利申：大隻醜樣

我想補多幾句 條女第一次同我扑完 ,隔1 2日又扑, 每日起碼扑 2 - 3次, 扑完訓 訓完食D野又扑 , 之後連續成個月都係咁先做夠

未所以有資格要求對方係處女
小多士係偉大嘅精神領袖

未就去試下
人一生物一生

駁唔到

係你面前純品啫
呢啲野係人都識扮 特別係女人

再遲下變成千人斬 三穴開發完成

邊個話
大把女仔唔想個男朋友係臭鳩
不過你啲男人鐘意靠呃咋嘛

算啦 佢而家講咩都信唔過如果真係要同佢一齊 你擔心佢將來會唔會呃你把啦

咁你接受到著人N 手鞋就唔駛講咁多啦

係男人就果斷d , 一係就飛左條女， 一係就乖乖地收皮埋單
再唔係就騎牛搵馬一邊拖住條女一邊揾過第二個

講到好唔捨得條女，但又話介意，有撚用咩？

飛得

原來chok多兩chok 扑野次數變左10次 又有中出又有口爆 唉

仲要係巴士上幫個ex含 哇屌你老母

佢自爆定你搵到相？

我用佢手機問佢ex

直接放出嚟

唔啦 我無咁衰 仲想接受佢乜都比人玩過 但好難

依啲真係好仆街，條女死臭x

無計 佢個陣好愛條仔 想要將來

仲有其他地方都玩過 唉

agger
利申： 處，女朋友都係處

你要搵處女就搵過唔肯婚前性行為嘅人喇
依個世界邊有咁著數又想扑野又想條女係處
執到係你好彩姐

你咁介意咪分手囉
不過唔好以為肯幾個月就同你仆野嘅人會係處女

樓主扮條女去問個ex? 係男人就堂堂正正用自己ac去問啦 行得正企得正好過扮人咁但莊

低

點解你覺得佢有片同相？

偷偷地 屌撚返人地條女 或者 周圍玩下 平衡下心理

媾個多性經驗嘅女仔
隨時感染咗慢性肝炎都唔知
反之亦然

我個ex嚟
你條女好撚緊 果陣係咁嗌痛
嗌到我好撚興奮
最後都係成條入曬
雖然冇戴套 但我冇中岀到
佢都肯用口接曬
個傻豬以為真係扑左就唔分手
後尾我隔日就執佢兩劑 扑到厭
最後佢含住我條撚求我 但我都係飛左佢
佢唔係同你講佢飛我下話?

我條女話 去過殘廁 點睇？

我都想分享
呢家呢個女友係我主動溝返嚟 係就拍拖之前佢已經向我坦白咗同ex咩都玩過晒 佢係平時嘅言語間成日會唔覺意提起佢呢個ex 咁本身一開頭我都係玩玩下心態，所以無乜嘢。我地都拍咗一年拖，到有日我地做緊嘅時候 我摸咗佢後門幾下 睇得出佢爽住叫停 再講多句你咁做令我諗起返ex，因為得佢入過！話唔想諗起，嗰下我真係好乸傷，本身以為自己係玩玩下，玩到呢家原來我係真心愛佢嘅時侯，心𥚃面嗰關係過唔到，口講好愛我，但個ex係初戀 佢都唔想諗起佢。咁我點，呢家係連扑野都諗起佢呀！我算係咩呀呢家。
因為呢件事，我已經唔想再同佢扑，我都成日問佢關於個ex嘅問題，我問心我自己都唔想問 我知我問完我自己會好難過，但係我控制唔到。
Btw佢真係一個好女仔嚟，又係乜鳩想留住個ex先玩咁多花臣。
其實我呢家覺得呢啲嘢好睇你信唔信佢
信嘅 咪話佢嗰時天真囉
唔信嘅 佢係你面前自殺你都覺得佢係講大話

其實我都未醒個人 搵人屌鳩醒我得唔得

咁多好女仔..傻鳩成班俾人呃撚晒

唔好再問啦，知道左又有咩用。 除非你想令自己對佢死心

爆埋菊，係全餐呀

我係你就直接分手，掂吓都諗起個ex，根本身同心都唔屬於你。再落去一定激到吐血

咁唔撚妥咪飛撚左條女囉以家又無人逼你賣單
10成係班死毒撚驚死飛左條女再食唔到第二條先咁撚多嗲
一句說話已經睇到一條仔咩lv

咩年代仲講處女
仲以為返左去90年代